其實大家樂30蚊咁大隻炸脾有無得賺😩

隻雞脾食到飽肚起碼40蚊 重要送汽水5蚊

點做牙

有村正一死臭雞 你食撚屎啦

有 係學校canteen買=20$ 加罐8$既汽水
賺2$

單買炸髀$20
佢用溝水可樂賺你$10

蝕住做

搞手但求打搞和

蝕住做

搞手但求打個和

有村架純近期d廣告幾好j

仲要係炸脾 要用咁多油 真係唔知佢點做

有無睇洗面個廣告 清純女神

我就係講呢個

卡勞

我唔是中坑